## Задание
Создать приложение, которое принимает аргумент целочисленное число и выводит его представление в восьмеричной и шестнадцатеричной системе исчисления

Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.